有冇手足同我一樣會食住飯j球皇片

我頭先jj下朗尼 j到唔小心流咗眼淚

朗隊

我j左moses

為丙朗轉會做蛆迷不得好死

On9

無星味

當有一天莫拉達離開我轟 你都會有同樣既感受

錯頻 梳

睇nben球王片睇到咸

唉 雲加愛徒

睇韋利安感覺到佢被迫害